而家發現咁辛苦人手炒股唔知為乜

如果我 IT 狗當年識買 MSCI 都贏大部分廢港 ibanker 嘅 performance

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

加油 仲有大把機會

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

星期一升定跌

買美股唔好?

雪崩式
原因係大陸仔用左兩日開VPN攪清楚星期五點解大跌

黑期 +95.7

兩樣一齊買

其實唔識港股撚畜法更加要買美股，一般人買港股好多時死咗都唔知乜事

合埋眼買qqq